是日風向：全港大裝修

今日突然推左一堆所謂新目標出黎，明明冇明反運動都一致吹風話要大裝修，手足們緊記黃藍紅黑四大分類。

光復香港，時代革命！
香港人，反抗！

推

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

唔支持。 集中五大訴求。 裝修燒鋪極為難睇，十足真暴徒。 今日已經有好多外國朋友係咁send相俾我問點解啲示威者會變成咁樣，趁火打劫